[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5651)

仲唔到我？

1

Goal!

5.5 6.5震緊

韓假全部2:0

屌廢鐵依家先2粒 佢老母閪

町田大波24

又齊心聯？ 一齊3球啦

韓假正氣到

連埋場日職都2:0

報假撚開po

咁樣唔入

車快刷c

賓周１２Ｍ

最後10mins

李同角=刷角

車連c 一世球迷

77777

3-1

車比多3c

cashed

大抽

刷射門數據

bee 2-1

係咁做波比李同國，但條撚樣係咁敗家